曼聯高薪挖歐洲紅星遭拒-給錢再多人家也不願來

曼聯想挖迪列治

如果評選今季歐聯最閃耀的新星，阿積士隊長迪列治（M.de Ligt）絕對是熱門人選。這位19歲的荷蘭後衛已經是全歐洲最受關注的新人了，很多豪門都有意在今夏收購他，曼聯也是其中之一，但是尷尬的是，迪列治對曼聯根本沒興趣。

曼聯今季防守糟糕，球隊急需在中堅位置補強，迪列治從能力，潛力上而言無疑都是最佳的選擇。對於曼聯來說，轉會費和工資都不是問題，主要在於說服迪列治本人加盟，但現在來看，這位荷蘭人看不上現在的曼聯。

由於無緣下季的歐聯，曼聯想要挖人只能開高薪。來自《鏡報》的報導稱，曼聯想收購迪列治，給他開出了一份週薪25萬鎊，為期5年的巨額合約，但是被拒絕。迪列治的經理人拉奧拿認為，儘管曼聯的報價是待遇最好的，但迪列治無意加盟曼聯，曼聯不再像過去那樣有吸引力了。

迪列治身邊的人稱：「迪列治的目標是成為世界最佳後衛，他會選擇自己想要加盟的球隊，但是他對去曼聯沒有興趣，他們沒有什麼吸引力。他知道自己的議價能力很強，身價升的很快，他是現在最受歡迎的球員之一。」

（雷利）

他們沒有什麼吸引力

19歲就咁心水清

嗰邊阿豬阿狗都十幾二十萬人工
開得嗰25萬都叫有誠意

星期六 830AM立法會見
反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

正常人都唔會荷甲第一去英超中遊啦

第幾個post

正常人都唔會去無歐聯踢既隊

本身踢開歐冠唔通咁傻仔走去踢霸氣盃咩

咁早幾年阿利熱曼車嘅球員咪全部都係狗嚟

係呀，買哂d狗 ，都騎住獌d貴價水貨